原來黨先係真正既攬炒派

一個武漢肺炎搞掂你地啦